仆你個街 Flickr 1月8日起唔俾unlimited upload要收$

超過1000張相就唔比再upload
yahoo賣咗終於嚟料
正仆街
google photos又有limit

點解要奉指免費提供services俾你？ 唔中意咪唔好用？ 成日都唔明你呢種人心態 本身已經唔收你錢 但係又嘈呢樣嘈個樣

唔俾錢咪用過第2個, 有咩咁仆街

人地明買明賣，都唔知屌咩鳩
樓主都痂鳩線

咁係咪全世界都要免費俾你啊屌你老母
不如你返工咪撚收你老細錢啦 乞衣仔

倒貼埋俾你用好冇呀
周圍r著數